點解女人咁撚鐘意遲到？

係屋企扮靚靚

扮大牌

雞

屌你老母

係屋企扑野

舞下你班厹 不知幾開心

點解男人咁撚鐘意遲到

你識既男人都係毑型?

on9毑型先似係唔會遲到果type wo

唔係鐘意遲到 只係拒絕守時